蕭若元 中美會談第一節結束！雙方反面表明不讓步！ 互相指責火藥味甚濃！上

蕭若元
中美會談第一節結束！雙方反面表明不讓步！
互相指責火藥味甚濃！上
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-03-19

memehongkong
741K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

（一語道破）中美扮磨擦，實質各取所需